- -

香港警務處洗撚驚啲乜七大學

直接同committee講 阿sir做野唔洗你教

落ref原來可以照抄